+++
date = "2017-10-03T10:00:00+03:00"
title = "Гора говна"
slug = "montanademierda"
+++

Мы с Тобенгаузом и его подружкой во дворе моего пермского дома перепинываемся мячом. Во дворе стоит в числе прочего гора полузасохшего говна, из которой иногда доносятся звуки и вздохи. Однажды мяч улетает на гору, я бегу за ним, потом пытаюсь пнуть его Тобенгаузу, но делаю неловкое движение и с головой проваливаюсь внутрь горы говна.